[跪求]有無啲類似parallels而又免費嘅軟件可以Download用

如題

Virtual box

Google下已經有

答咗 求樓主跪圖

Key word : mac 裝windows

唔該哂咁多位
我老母啱啱問我做咩跪咗係電腦前面

你老母而家問你做咩會俾人屌添

我係真心感激大家的

你老母？

係我嚟大家盡情後入我啦唔好打攪我老母